Ik vind het jammer voor _haar_.
Ze verdient een beter lot."
Emma begreep hem; en zodra zij zich kon herstellen van de flutter van plezier, opgewekt door een dergelijke inschrijving gehouden, antwoordde: "je bent heel aardig- maar u vergist zich - en ik moet u rechts.-- Ik ben niet in een gebrek aan dat soort compassie.
Mijn blindheid voor wat er aan de hand was, bracht me op te treden door ze op een manier die ik altijd moet schamen , en ik was erg onnadenkend geneigd te zeggen en doen veel dingen die mogelijk ook stellen mij open voor onaangename hypothesen, maar ik heb geen andere reden te betreuren dat ik niet in het geheim vroeger."
"Emma!"
